有冇人有玩pixar Tower?

依家vip關有勞蘇
玩到第9關過唔到
各位依關有冇心得？